林鄭派五百元比中國來香港行乞乞丐，如果當選會唔會全民派錢？

剩係派新移民

香港出世無份

親疏有別
外省大媽行乞5舊
香港人唔駛止依有得派

拎曬庫房既錢派畀支那人

正解